如果誠哥係你老豆，條路點行？

你估好容易咩? 又要提防比人綁架. 做出嚟嘅成績又唔可以差個老豆. 又要諗下點樣應付公司嗰班仆街老臣子. 利申: 我乜都唔知

買起全香港D樓壟斷樓市

開model 公司

本身都玩到唔玩
仲開做乜

我諗其實開乜鳩都有backup
唔撚淆

開電競公司食電競雞

用腳